急放 against the current free standing $688兩張 29/11

臨時有事去唔到， 價錢低少少可議

tg:

push